毒霧霾會唔會分解？

香港成個月都係
遲下全球都係

會 一係溶落海，一係受熱變臭氧，散左上大氣層頂
不過溶落動物個肺最多